車路士「疫」市賺3250萬鎊

不少英超球會在過去一年因為新冠疫情而錄得虧損，不過車路士在「疫」市之下仍然錄得3250萬的利潤收益。
英超官方近日公佈各支球會截至2020年6月的收支狀況，車路士的總營業額雖然從上一個財政年度的4.467億鎊，下降至4.074億鎊，惟仍然保持利潤，獲得3250萬的收益。

英超上季因應新冠疫情而暫停，車路士對比上個財政年度，在轉播收入減少了1760萬鎊、比賽日收入減少了1220萬鎊，商業收入也因封城而減少950萬鎊的收入。不過車路士因獲得歐聯資格，以及買賣球員方面補回相關的損失。

面對疫情，車路士在轉會市場仍然大灑金錢，引入哈伐斯、添姆雲拿、捷維爾、伊度亞文迪等就豪花9370萬鎊，不過這幾宗交易在6月之後完成，所以就沒有計算在今次報告之內。

車路士主席畢克（Bruce Buck）在球會官方網站上表示：「儘管受到新冠病毒的影響，但球會收入來源依然穩健。我們的球隊會繼續在球場內發展，當足球能夠回復舊日面貌的時候，球會鐵定會取得良好的位置，我們期待這一刻的來臨。」

見到張圖好𨶙酸

馬體會先係真正贏家

個3字想點

油王勁撚到

3分已袋(對家)

賺咁多真係酸溜溜

輸3球